勇武休息回體力？

不如呢個星期交比和理非？
大家休息好整理裝備
養好身體再出嚟

［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

回個閪呀 咁都仲忍

純建議
怕前線頂唔順

唔係唔好出黎，係諗清楚點破招先好出，啲狗已經混入示威者拉人係咪要諗下點應付先，唔好白送頭

right!!
佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

*係咪都有帶耳機cap帽！？